姚子羚都係一個要男人慰藉嘅人

就咁睇，佢連做三奶都肯嘅，你就知道佢都係為左有個人喺到慰藉下多過要個人過世姐，女人到30歲都係咁大慾嘅

娛圈上月先爆出咗「安仔出軌」事件，怎料到5月又有娛圈醜聞爆出，而咁啱今次嘅女主角又係無綫電視嘅女藝員。今日香港某媒體收到讀者爆料，指現年38歲的姚子羚（Elaine）現正陷入四角戀關係，而男方更是有婦之夫。

據知男主角Raymond早在8年前已與中印混血模特兒蔡宛珊（Sariki）結婚，她與姚子羚早已認識，更曾一同合照。另外，男主角的女伴亦不只二人，姚子羚只是「三奶」，還有一位年輕貌美的「二奶」。